對唔住啊，我知錯啦，唔好捉我去勞改啊，我唔知邊個係劉曉波，李旺陽

對唔住啊，我知錯啦，唔好捉我去勞改啊，我唔知邊個係劉曉波，李旺陽

我記得當日個TEENS俾POPO㩒住抽成地血，佢都係係咁講對唔住。

你覺得POPO個老闆會唔會手法唔一致呢...